# TsygnkovaAlen



Первым делом необходимо восстановить резервную компию базы данных, которая находится в папке Sesssion1

для восстановление базы данных необходимо перейти в sql, правой кнопкой мыши кликнуть на "Базы данных" далее выбрать восстановить и выбираем файл расширением bak, который называется shelest, распаковываем и переходим к следующему шагу.

После успешной установки базы, можно открыть проект под названием TsygnkovAlen.sln, который находитя в папке Stddion1.
После запуска проекта появляется окно авторизации.
Данные для входа:
ПАРОЛЬ: root
ЛОГИН:root
Далее попадаем на форму меню, оттуда, с помощью кнопок выбираем,что нам необходимо просмотреть
На форме "Агенты" находится combobox, с помощью которого осущтсвлется поиск Агентов по наименованию.



## Авторы
Цыганкова Алена

* **Billie Thompson** - *Initial work* - [PurpleBooth](https://github.com/PurpleBooth)

See also the list of [contributors](https://github.com/your/project/contributors) who participated in this project.
